10月1 國難哀悼日

小弟代冇account 嘅朋友出po 不喜勿插

為表國共侵華70周年國難日嘅悲傷，我認為全城留守於家中默哀為表哀悼

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10